香港恐襲好危險！

人地話遊行 封路 好有危害香港安全 有機會要提升恐襲級別喎

咁樣會唔會比啲恐怖分子覺得香港政府睇唔起佢地架？？？？？

香港黑警咪係恐怖分子囉， 國際上的定義佢地全部符合哂， 最驚佢條契弟縮沙唔敢玩恐怖分子呢條線咋